[一人一句打氣] 香港人最叻打逆境波 迎難而上 共勉之

睇FB、IG, whatsapp、telegram都係手足受傷、被抹黑既消息, 朋友間傾到喊、傾到灰, 好多人都想移民......
我想講, 香港人, 一路走過戰爭苦難, 獅子山下互助精神, 面對咁多逆境, 打不死、能屈能伸係我地強大既基因, 唔會因為一時挫折而認輸,
我認識既香港人, 始終係世界級, 世界級既善良、世界級既生命力。
我愛你地, 一齊守住香港。

首先想講
「堅持左2個幾月大家都好叻」
「記得616 2百萬+1人同行, 大家守望相助, 冇人係孤單」
「And you will never walk alone」
仲有,
「今次喚醒左好多沈默既香港人」
「香港人未試過咁團結, 咁多人企埋同一陣線」
「你掟核彈我都唔係同你割蓆」
「Proud of us, HK people!」
「人在做, 天在看」
唔駛擔心條例,
「林鄭唔會有機會再推送中, 佢好快冇得撈」
向前看,
「成功不必我在 功成其中有我」by華叔
「仇恨會腐蝕一個人的智慧和良知，敵人意識將毒化一個民族的精神，煽動起你死我活的殘酷鬥爭，毀掉一個社會的寬容和人性，阻礙一個國家走向自由民主的進程。......我堅信中國的政治進步不會停止，我對未來自由中國的降臨充滿樂觀的期待，因為任何力量也無法阻攔心向自由的人性慾求，中國終將變成人權至上的法治國。」by劉曉波
最後想講,
「屌你共產黨, 我同你鬥長命」

大家一人一句打下氣!

大家加油!